<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>Renombrar</item>
        <item>Borrar</item>
    </string-array>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Cámara</item>
        <item>Galería</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>Nombre</item>
        <item>Sobrenombre</item>
        <item>Teléfono</item>
        <item>Correo electrónico</item>
        <item>Empresa</item>
        <item>IM</item>
        <item>Teléfono SIP</item>
        <item>Cumpleaños</item>
        <item>Página web</item>
        <item>Dirección</item>
        <item>Nota</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>Pequeña</item>
        <item>Medio</item>
        <item>Grande</item>
        <item>Muy grande</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"Bienvenido a notas
"</item>
        <item>"Crear una nota
Toque en el signo más para crear una nota."</item>
        <item>"Escoja una plantilla
Utiliza plantillas para cambiar los fondos y estilos de tus notas.
Toque en el botón derecho en la parte inferior de la nota para elegir una plantilla."</item>
        <item>"Crear carpetas
Organiza sus notas en carpetas.
Hay 2 formas de crear una carpeta:
1. Toque en el icono de la carpeta en la esquina superior derecha, y luego pulse en el signo más.
2. Mantén pulsado una nota hasta que aparezca un menú emergente, y seleccione \"Mover a\" - \"Nueva carpeta\"."</item>
        <item>"Ocultar notas
Proteger las notas privadas con una contraseña.
Hay 2 maneras de ocultar una nota:
1. Toque en \"Más\" botón en la esquina superior derecha de una nota y seleccione \"Ocultar\".
2. Mantén pulsado una nota hasta que aparezca un menú emergente y seleccione \"Ocultar\"."</item>
        <item>"¡Y más características!
  - Imágenes, listas de tareas, recordatorios.

Añadir imágenes
Toque en el icono de la imagen en la parte inferior de una nota para añadir una imagen.
Usted puede tomar una foto o elegir uno de la Galería.
Cuando una nota contiene una imagen, esta imagen se utilizará como miniatura de la nota en la vista de cuadrícula.

Crear listas de tareas
La casilla de tareas es un elemento esencial en una lista de tareas pendientes.
Toque el icono de la casilla de tareas en la parte inferior de una nota para añadir una casilla de comprobación a un párrafo de texto.
Marque la casilla cuando se haga la tarea.

Establecer recordatorios
Establecer recordatorios directamente en una nota.
Toque en \"Más\"botón en la esquina superior derecha de una nota y seleccione  \"Recordatorios \", ajustar la hora.
"</item>
    </string-array>
</resources>
