<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="allow_backup_button_label">Copia de seguridad de mis datos</string>
  <string name="allow_restore_button_label">Restaurar mis datos</string>
  <string name="backup_confirm_text">"Una copia de seguridad completa fue solicitada por el computador al que se encuentra conectado. ¿Deseas permitir esta operación?

Si tu no solicitaste esta copia de seguridad por favor no permita esta operación"</string>
  <string name="backup_confirm_title">Copia de seguridad completa</string>
  <string name="backup_enc_password_optional">Si usted desea cifrar todos los datos de la copia de seguridad, introduzca una contraseña:</string>
  <string name="backup_enc_password_text">Por favor introduzca una contraseña para cifrar todos los datos de la copia de seguridad. Si deja este campo en blanco se  utilizara su contraseña actual:</string>
  <string name="current_password_text">Por favor ingrese la contraseña actual de la copia de seguridad:</string>
  <string name="deny_backup_button_label">No ha hecho una copia de seguridad</string>
  <string name="deny_restore_button_label">No ha hecho una restauración</string>
  <string name="device_encryption_backup_text">Por favor ingrese su contraseña de cifrado de dispositivo. Esta contraseña sera usada para cifrar el archivo de la copia de seguridad.</string>
  <string name="device_encryption_restore_text">Por favor ingrese su contraseña de cifrado de dispositivo.</string>
  <string name="restore_confirm_text">"Una restauración completa de la información fue solicitada por el computador al que se encuentra conectado. ¿Deseas aceptar esta solicitud?
Si tu no solicitaste esta restauración,  no aceptes esta solicitud. ¡ Este procedimiento va a reemplazar toda la información de tu dispositivo!"</string>
  <string name="restore_confirm_title">Restauración completa</string>
  <string name="restore_enc_password_text">Si los datos de restauración están cifrados, por favor ingrese la clave:</string>
  <string name="toast_backup_ended">Copia de seguridad terminada</string>
  <string name="toast_backup_started">Iniciando copia de seguridad…</string>
  <string name="toast_restore_ended">Restauración terminada</string>
  <string name="toast_restore_started">Iniciando restauración…</string>
  <string name="toast_timeout">Tiempo de operación agotado</string>
</resources>
